老老實實，打起上黎熱血少年軍定係老解好秋d？

正評：熱血少年軍
負評：老解

國師比面開壇作法嘅話應該可以55波嘅

試過一個退役老解揪四個香港警察
約幾多個少年軍先揪得贏一個香港警察？

見過有個阿叔屌左你阿媽，老婆，家姐同個女四件
你有冇見人勁過個阿叔？

班少爺兵玩唔夠半日就半條人命咁點打

執下垃圾都唔掂

一定係熱血少年軍好打

正所謂拳怕少壯，老解點好打都唔夠後生仔好氣好力

加上國師作法，召喚天兵天將同大鵬金翅鳥助陣，對面見到已經嚇到標屎，一開打即刻陣腳大亂

邊有不勝之理

我淨係知我屌咗你老母老婆屌埋你初戀情人囉，九唔搭八
講緊十零年前有單嘢係退役解放軍喺香港發癲，四個軍裝都搞佢唔掂，可見老解戰鬥力同差佬幾廢，你嗰時未識睇新聞？

以前解放軍由農民做
家陣解放軍係一班少爺兵, 情況好唔同

即係好似清兵入關果陣, 八旗軍戰鬥力最強悍
清末果陣, 八旗軍 只係識食鴉片, 叫雞.........連山賊都打唔嬴

單嘢唔算好耐啫
咁睇你好唔好彩喇，遇著叫雞嗰啲，定係練氣功用頭爆磚嗰啲喇

駐港 駐澳 係優差, 所以好多少爺兵搶住做, 一定係廢物